只有機場的集會才可以和理非

對上一個月的遊行 即使有不反對通知書
最後都係流血收場

元朗 上環 沙田

即使上述地方有民居
黑警都會照放催淚蛋 攻擊市民

但是只有機埸 黑警係唔會做野

佢地冇得用催淚蛋 冇得鎖交通

機場有冷氣有WiFi 有物資

仲可以向全世界宣揚香港的情況